屌前線個d可唔可以同一個post討論？

please